香港人你太年輕了，以為北京話止暴制亂就真係止暴制亂咁簡單？

北京一直都唔係話止暴制亂，佢地想香港越亂越好，真正想既其實係 "止報製亂"
阻止報導，製造混亂 呢個先係北京既意思，亦都由黑警用行動表達哂出黎

到時出師有名
第二個新疆

越黎越多打記者既事發生

止暴＝黑警暴力

這本來是老毛戰咯、越亂就越好、以前西藏、新僵都係用同一方法、以民鬥民、最后兩敗俱傷、渔人得利。

直頭有解放軍係入面啦，琴晚直播都有普通話防暴

香港行緊條咁既路
無限下放權力俾黑警，到打到冇人出，捉到冇人捉之後就扮正義，清算埋黑警